「陰謀論」曾經被抄牌同踢保既手足快走

呢排咁多土制炸彈 藏槍，好難唔令人懷疑老屈成癮，再用你兩老威脅，一冇遊行就逐個屈逐個拉，再打造“勇武極端份子”再洗太平地扎營又好 親戚屋k暫避都好

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務